見到天水圍咁樣 要行動升級啊 去玩佢機場

天水圍咁多人被狗拉左 大家真係唔做啲野？
行動升級去停止機場運作！

玩機場好撚大禍wo

和你飛？